想知幾多人係全職炒手

想知呢度有幾多人係全職黎嘅

同埋keep 到咩成績先可以考慮下咁做

part time
全職

啲飯要粒粒分明 金黃色

有飯香味先落料

要用隔夜飯

鑊要夠熱 油要夠凍 飯呢 要夠乾身 咁樣炒出來嘅飯 先會好食

落蛋同飯嘅比例要幾多先做到？

全職交學費

紅油炒手

炒車師

非炒，全職價投

除非你本超大, 搵幾%夠開飯
唔係就算啦

因為錢唔一定贏 但生活開支一定係度

點為之大

可能佢話一兩個人做炒飯就係太細，曬時間，落唔倒幾多料

要三四個人以上一齊食先炒會抵食，又可以足料又好食